手足唔好再幫班狗執彈頭

排哂出嚟影相係可以計到班狗用左幾多
不過除此之外好似無咩利益
要執班狗自己執番

帶頭盔 唔知係狗定食環執

我只係覺得少少體力都唔好浪費

其實班狗已經唔會執

幫手揾失物有用D